[認真討論] 開始對拜登有少少改觀，拜登其實無你地想像中咁廢

利申先 我從來無支持過拜登
記得我個名既 都知我係鋼鐵川粉黎
雖然日日笑鳩佢 但忍唔住幫佢平反下

拜登上左任唔係好耐 兩個月都爭幾日
我覺得佢個執政團隊係有d川普既影子

點解咁講？
最記得條撚樣一開始話乜撚野戰略式忍耐
然後過幾日就宣布延續川普時代既貿易戰
最近 拜登話新疆屠殺係乜撚野中國式文化
然後布林肯就話新疆發生緊一場種族滅絕

到前幾日拜登係阿拉斯加見中共官員
今日就走出黎話封殺你華為
呢頭放生你個孔子學院 果頭就搞鳩你華為

係咪有少少熟口面
呢d根本就係當日川普做過既野黎
一邊話xi is my best friend, I love China 乜乜柒柒
一邊在明在暗咁搞鳩你中國

拜登其實有少少係玩緊川普果套
好捉摸不定 忽熱忽冷咁令到你中國無所適從

再睇埋個國務卿 呢排好似食撚左春藥咁
就知佢根本就係學緊川普果套
總統主內做白臉 國務卿主外就做黑臉
以往敢咁強烈抨擊中共既
除左布林肯就只有蓬佩奧

由呢兩個月既情形可以推斷 反中已經係兩黨共識
邊個上場都改變唔到
唯一唔同既係拜登講野無川普咁難聽
仲可能會係環保 衛生同氣候問題同中國合作
川普就係全面咁反鳩你台

當然佢上左台都係兩個月
民主黨內部有乜野盤算 拜登同中共有無台底交易
我係無可能會知
但睇個形勢 中國呢4年都唔會好過

拜登政府期間道指唔知破咗幾多次新高
證明市場對拜登執政都幾正面

其實係無論侵侵連任定拜登做總統都阻止唔到中共發展，因為中共已經滲透全世界，而西方國家因為經濟利益唔願意放棄中國嘅市場同生產線。

美股早半個月唔係跌到仆街咩

納指姐，d錢走去舊經濟股

連登出現呢啲文
就知道結果將會是相反

如果2024係龐貝奧上埋就好玩，侵可以做副總統，兩個再玩8年去到2032，咁玩法到時中共仲係咪喺世界存在都要打個大問號

川普點可能會屈居人下
以佢d死人性格

承你貴言

Trump : xi is my best friend
登: xi is my best friend? I forgot this message

LM觀察
隨時屌柒樓主

連登仔當左拜登係中共咁反架啦 係到講依d無用

我都係睇呢兩個月個勢推斷出黎架咋
可能拜登真係舔共仔 佢做既野全部都係做戲架
但睇個勢就唔似

中肯講，好似無trump咁硬，但真係無想像中咁軟

連登風向呢d
可能4年後拜登選連任就變左而家既川普咁個個撐佢
當日邊個會諗到川普會咁硬
一個生意佬 仲同中國有咁多錢銀瓜葛
呢d野真係好難講

收皮啦你
左膠登粉扮川粉

你講早排？

淨係依一點已經仆街

你咁講又有少少似

保持兩秒距離再觀察下先

你要佢做到百分百侵咁冇可能㗎啦但佢做嘅嘢係好過預期嘅

你估普京咩

通常d人講係因為有疫苗憧憬舊經濟公司生意改善

其實要知我有無估錯 好簡單
你等多排 睇下拜登敢唔敢對台售武
就知我既推斷有無錯

肥仔支持度咁低做唔到總統啦

藉口黎，華爾街借啲意收割科技股同執平貨

由佢話延續貿易戰果下 我已經覺得似曾相識
貿易戰係中共死穴黎
如果拜登真係舔共 佢無可能會延續貿易戰

當然都係果句
拜登先上左台兩個月
我仲未敢將話講到咁死

關於呢一點財經台有個post嘈左好多頁
信同唔信大戶做野既5050

如果川普企出黎支持佢就唔同講法
如果拜登4年後唔選
布林肯對肥仔奧
或者佩洛西對川普

咁就真係好好睇

出黎講野都好少？ 以前開朝開電視都聽到trump 既新聞

我都叫登粉
我諗成個連登無人有資格做川粉

知條撚樣講多錯多唔識大體
民主黨收埋佢唔比佢出黎扑咪姐

14億市場=春袋

連登仔真係無撚用，兩個月都過唔到就
美帝gogogo
咁當初就咪撚企到咁硬啦，成班小學雞

你留意下川普時代 同而家
歐盟既態度有咩唔同
當日有政評人講過 拜登有能力團結盟友一致對外
我信呢一點

我覺得拜狗都幾撚狗feel
依頭扮晒死狗，嗰頭當返你係狗

祈禱

拜登團隊事實上係做到野
我由頭到尾都只係唔妥拜登本人
有衝突？
我從來無鬧過布林肯同佩洛西 包括賀錦麗

如果花與巴打都咁講
我都觀望下先
唔反登爺住
不過左癌照屌

但好似仲未知賀錦麗咩料

呢個真係估唔到
比彭斯同當年既拜登更低調
不過正常情況副總統無咩實權 可以略過
我講緊既係正常情況之下

我會照日日屌鳩佢 我到而家都好撚憎呢個人
不過如果佢做到野既我會行出黎撐佢

唔知邊個巴打話拜登隨時做唔足4年,之後賀錦麗就可以上位做總統

我都覺得唔使太悲觀
侵侵上任初期
CCTV咪又係同依家一樣
吹到中美關係將會有幾好

初選議員入去坐 又冇制裁
改立法會 之後又冇制裁
對於共產黨立場 拜登係冇咁廢既

所以我咪強調係「正常情況下」
可能賀錦麗先係鬼 佢密謀緊奪權
不過都係果句 我係無可能知呢d野
我知就去左cia做啦 仲係連登同你地靠北靠母咩

係
希望可以keep住

認真
牙JOE執政既國策都係抗共
但佢兩個月黎一場記招都唔開同埋將所有對外元首既對話都比埋賀大大, 就令人好不安

兩個月咋大佬咁你都要傾制邊個唔制邊個
點樣制裁 制裁d乜野 放唔放生
呢d全部都要傾

實際係點連登班蛋散唔係好理
就算中共畀登登拉落台
dem就係原罪 唔歧視黑人係原罪
但唔緊要啦佢地咁小眾

其實甘既態度正確 政治從來都係靠邊站
由拜燈到我地都係
可以頂到條頸 撐邊個又有咩所謂woo

你亦都可以話biden 個cabinet 非常分裂
harris 好似完全無作用
連花瓶都講唔上

外交就被布林肯壟斷咗 （which 對香港人係好事)
至於財政就被fed 重新控制

但佢個仔單嘢仲有參眾兩院嘅反應
感覺係未面對大挑戰姐

呢個差別唔大的情況，其實係望返係中共「戰略性忍耐」的原因。佢地對美國現政權可謂乜都無做

當佢地開始抹黑布林肯，絕密拜登仔在中共屌細路女的影片流出時，先開始知拜登
會點

但其實睇到中共非常有自信拜登係軟弱好多，所以佢先會搞香港

事實證明中共無諗錯，分別只係佢到啱的程度 aka 對拜登強硬無錯只差在可以硬到去邊

拜登點團結盟友?
佢上任咁耐, 淨係覺得比機會中共逐個擊破

唔好on9

china joe一上台
中共以為得米咁猛咁叫談判
又什麼相向而行，合則兩利
你見2個月後維尼已經放棄呼籲

china joe至少無中共匪既談判陷阱
知道共匪用時間換取空間既策略
而且歐盟的確最近變硬左
話唔定美國真係拉攏成功既關係

暫時可以繼續觀望
無一開始咁悲觀

All Actions. No Talk. Sounds bad. Does Work.

當連登開始吹奏就知冇運行

我諗果d乜野供應幻幻 咩咩老人痴呆訓醒唔記得 咩咩公開場合瀨屎呢d都係講笑姐
過多一兩年個個變晒登粉都未定

川普當日唔係就係咁？
果陣連登吹到川普當選美國就會毀滅
咁美國而定毀滅左未？

其實係好事，敗燈都差唔多係等死㗎啦，都唔知佢條命頂唔頂到四年

會唔會係掉轉講，以前都唔見副總統好似彭斯咁高調?

之前Trump Pompeo 渣莊果陣
有制裁之餘 比到人睇有之後既行動既肯定
睇撚死拜登 拖拖下就冇左件事
同追究武肺責任一樣
反共風向已經轉緊 澳洲救生艇縮沙 加拿大久久不出點轉PR 既plan
呢個moment想問國際線班左膠 呢鋪點睇

牙JOE只係想保住台灣, 唔會令晶片供應停左/ 保住南海, 等太平洋自由航行貿易(呢點侵侵都應該一樣)
香港 維吾爾 WFC

喺美國憲法上冇問題喎

HI 連登蛋散

我都鍾意你分析事實
多過盲屌
我都係侵侵fans

政治花瓶黎咋嘛 選完秒變condom啦
你估拜登同賀錦麗係摸帖兄弟好撚麻吉咩
拜登又真係好撚撐黑人咩
果日話放人入黎 中美洲d難民到左咪又係關閘
選完我係拜登就兜腳伸開你條尼哥啦

一邊係反成個勁共！一邊係反勁共王！

trump講一套做一套係策略
biden講一套做一套係因為唔記得自己上一秒講過d咩

其實拜燈最大嘅問題係，佢太多老闆，大家係難以預測佢下一步做乜
有時甚至會有矛盾嘅政策，例如一邊禁華為，但又放生中興做14納米以下晶片，明知中國支持緬甸政變，佢又唔進一步制裁中國

我係鋼鐵川粉都睇唔過眼
川普做就得 拜登行返川普條路就唔得

呢d弱智笑話笑笑就算啦好嘛

[美國大選] 你班鋼鐵川粉醒下啦 川普已經輸左，仲係度諗反cup

哦？

好簡單 你呢兩個月有無聽過「歐美貿易戰」？
有無聽過對德國車有懲罰性關稅
過往歐盟背骨仔兩邊擺 而家慢慢倒向美國喇
伸有歐盟敢第不個跳出黎維護香港
一定係同大佬傾掂數啦

歐盟已經話要為新疆問題制裁共官
正確第1步
有呢一步，華為應該係下一步

台灣係安全既
要睇下拜登睇唔睇到香港既價值所在

有冇人發近一年少左好多屍體發現案..

暫時睇最少支共諗既拜登上台可以令中美關係180度扭轉冇發生
不過仲係要繼續觀望

你睇埋入面我講果d係咩州份先啦
釣魚文當真

中共都未必咁諗，某連登仔咁諗既可能性大d

睇耐啲先啦大佬
北韓唔so廢登政府

真
我覺得中國撐拜登係以為拜登可以傾計 無咁難捉摸
點知甴大大又押錯實

只係比侵同 Pompeo 夾撚實

拜登只係傀儡

都係果句
退萬步講 拜登真係弱智
但佢班執政團隊唔係弱智
之後仲會有好多野睇添
拜登樂重視台灣
睇下佢個核保護傘包唔包台灣
呢樣野連川普都唔敢

Agger 持續觀望

送左D幻幻比佢玩 以為有腦疾病好易搞掂
點知選完左同你講唔記我左你UP過D咩, can u shut up plz
支那 :
雖然大家都係 :

個黑人女人成為最大贏家

我睇佢地應該諗, 同侵搞成咁, 換第個上最好情況係180度扭轉, 就算唔係點都唔會差得過侵連任

香港係美國眼中係完全無得救
因為航母開唔到入深圳河

而家只會比時間同機會比有心既hk人求生
但過左時限就會所有hk人當大陸人去處理

留比香港人既時間唔多了

應該咁講如果2024年Donald Trump再出嚟選贏就好玩，Mike Pompeo可以做副總統，兩個再玩12年去到2036，咁玩法到時中共仲係咪喺世界存在都要打個大問號?

負皮係咩意思唔認同我既分析定點

真，但係連登仔會屌柒你

有人話拜登唔理免電
呢d咁既香蕉小國 拜登都計劃緊出制裁
我相信川普係唔會理免電死洛
緬軍代理人係邊個？我諗都司馬昭之心

總結 拜登係咪一個明主 我唔敢講
但就未必係一個塑膠

好想睇肥仔奧對佩洛西

Nancy Pelosi 今年都80歲啦仲選乜鬼丫？

情況冇想像中咁壞

屌你老母講完=冇講

pelosi 就快81

連登仔成日話佢無做制裁
事實上制裁林鄭月娥嗰D官員個人未必係最有用
得個爽字

當年侵最有效一著係取消《美國—香港政策法》嘅香港特殊關稅待遇
而拜登就係任內「美國傳統基金會」將香港剔出「自由經濟指數」排名資格之外
外資係睇呢D
已經好多外資投行撤曬資
得返東莞銀行進駐

自由經濟系數 外資撒資
有冇直接關係？
我都可以話因為 中共自爆 推國安法 對營商環境冇信心 所以就走啦

最驚係民主國家得個講字
得聲明冇撚用 歐盟成日口講制裁
過往就係 奧巴馬年代 成日聲明
最後咪又係養肥中國

我敢講侵對軍政府立場一定友善過拜登

美國已經制裁哂香港最大粒果堆，都冇令佢地縮
歐盟跟機制裁，都只會係姿態大過實際

真係做到野團結到盟友

硬係覺得呢個post日黎不斷有咩事就有人黎binc

歐盟同中國簽埋貿易協議 理撚得你拜登

歐洲議會肯定過唔到啦

返份新工 d 野唔識做點算？
一係問同事點做
一係舊果份照抄
有幾難？

連屌支那都唔肯又放生孔子學院we柒TikTok
咁都改觀
即係對一個人無期望就唔會失望

係仲有呢樣唔記得數

總加速師令到美國國會同民間夾住左拜登

佢話左唔會軍事衝突
所以其實up乜都冇用

愛侵力又炒車，估唔到拜登做到野

桑德斯今年一樣80
上年照選可也

川普一樣無出過兵

未簽

無連登仔認證
世界上任何國家 組織 社會
所有抗共行為都係
咀炮
All talk no action
世界上只有連登仔認可咗，先係真正抗共

佢講得出呢句，已經知求其講個民主黨嘅人出嚟。

你班撚樣就係係又屌唔係又屌
我係拜登見到日日比人帶個老母出黎返工
我想幫你都唔撚幫啦

都係果句 桑德斯今年都80 上年咪一樣出黎選
你幾年前有無諗過
一個78既老野可以當選美國總統？
邊有罰係你可能 呢個世界

做到乜嘢話

係騷亂敲響了民主黨警鐘
拜登確實係廢，將會繼續廢
佢權力已被手下架空

中肯講，希望承你貴言，不過我始終都對呢個CJ 抱有懷疑態度

講講吓美國政壇有機會直接skip 咗boomer 果代

眼訓得濟係咁打錯字

still ATNA
到佢出手, 歡迎鞭我屍

所以香港人就係易氹易呃，唔怪之得香港民主黨可以生存到宜家

我唔係話拜登有義務救港，但講幾句你咁就滿足到有少少改觀？
佢玩法一直冇變，就係講啲好聽嘅說話，譴責，話會關注然後就沒有然後

但佢實則行動就包括放生咗孔子學院，tiktok, 小米， 解禁咗小量晶片限制，其他嘢都唔會講啦

我都希望我睇錯佢
希望會面前放風嘅嘢，會面後唔會變，唔好俾我睇死佢

中共日日loop住+放大佢點勁點嬴, 連登仔就係咁易比人洗腦
拜登實則行動(唔理佢係自願定被迫)一樣有加強制裁華為, 封中海油中石化, 建立包圍網
呢D招係對中共係致命

其實佢個樣幾正派幾靚仔
同肥仔奧都係親切既樣

我開始覺得連EU都真係會有action

都係果句啦 邊個做都好 邊個搞鳩支共就撐邊個 邊個幫到香港就撐邊個

孫子兵法：不戰而屈人之兵先係最高境界！

你定
歐盟同大佬傾掂數就會跟機
之前只不過係度賭爛川普

希望百屌成材
肥蓬讚Blinken點都係正面signal嚟

在北京強推香港《國安法》之際，布林肯誓言，拜登政府會對北京侵犯香港人權與自由的行為施加新的制裁。他警告說，如果不能挑戰中國在香港侵犯人權的行為，「讓中國收到了可以不受懲罰的信號」，那麼「中國可能認為自己可以對台灣採取同樣的做法」。

早在2015年蔡英文作為民進黨總統候選人訪問美國時，布林肯就在美國國務院會見了她，並安排她造訪白宮，這是首次台灣總統候選人進入美國國務院總部和白宮。

在南中國海問題上，布林肯曾表示，拜登政府會在一定程度上比川普政府更積極地參與南中國海的領土爭端，但會是從堅持國際法、確保自由航行、以外交手段解決領土爭端的角度出發。

就咁睇
布林肯都係一個鷹派

有冇諗過佢地同DS係想打仗發戰爭財
如果有睇DS報告 其實每次打仗都有佢哋點火

其實黃世澤對拜登的觀點都同樓主篇野差唔多

下 比我睇下

當日有連登仔話敗登做總統台灣會即刻淪陷
美國做中共隻狗變美國省要講普通話添

其實你有冇睇人地既策略
講左打擊中共核心企業同保障重點技術先
華為同小米比，點計都係華為危險d

想扮國際政治專家都做吓功課先

利多次申
我鋼鐵川粉黎
我從來無撐過拜登
我到呢一刻都係好撚憎佢

人地拜登講到明不惜出兵都要保住台灣

80幾歲仲唔退休，霸住個位做乜嘢丫！

冇想像中咁廢
都冇牙侵咁強硬

希望佢唔好好似力架馬咁廢

啫係咁
佢/佢團隊係有做野 但亦做唔少7野
如果佢/佢團隊要抄trump/trump團隊功課先有地方讚既
咁選拜登做乜9
我就企#15頂多話

同#112

第1點倒向美國睇住先
你自己係其他topic到都會話兩個月未敢講咁死
第2點轉風向維護香港好似唔係呢兩個月既事喎

一時話拜登team heal到wounded 歐盟倒向美國(即呢兩個月就ok)
一時又話兩個月制唔到 要傾

智庫搞剔出資格又關拜登咩事

講唔出兵先係新聞

最後屌埋title
內文查實想讚既係拜登團隊

#149Fun•2021年3月15日 11:52:51順手炳埋
首先孔子學院，tiktok, 小米再細都係puppet ,Minions 都應該收皮
然後
tiktok又點計

個人都係睇住先

奧巴馬都講到明敘利亞用化學武器就出兵 呢個係美國嘅紅線

敗登冇咁廢?

條廢老根本就熄咗機, 一粒聲都冇出過, 可能仲未瞓醒

外交就畀晒國務院自動波, 對支共嘅策略就照跟前朝冇新料到, 連副總統都越埋權周圍同外國元首傾電話show so攞吓采

睇真D其實成班友於對於支共都係冇乜諗頭冇方向, 唯有跟著前朝留落嚟嘅政策小打小鬧咁做住先, 得咗就話自己搞得掂, 衰咗仲可以賴返嚟前朝, 事實上呢班友根本係冇料到兼不作為

之前民主党班友係咁插侵侵對付支共嘅關稅同trade deal呢D高壓政策係廢, 但上咗台後又話關稅呢D高壓政策係work嘅, 支共唔好諗住走trade deal條數, 醜人就由上任侵侵嘅政府做哂, 而家民主党就坐享其成攞盡著數

9估支共玩殘香港見美國冇反應, 遲吓就會出招玩嘢, 到時主動權落入支共手上, 睇怕以敗登同下面班天真廢柴左膠嘅領導下, 美國會由侵侵時食住支共吊打, 淪為被支共玩弄於股掌之中

已經偷偷地放左屌米啦

我好唔中意侵
其實侵份人好撚冇道德

你選總統定選功德院長？

其實退一步黎諗
拜登只要安份守己蕭規曹隨
學返川普果套唔好搞咁多野過呢4年
咁中共已經會好頭痕

全部得個講字
國務卿D反支言論又係響國會講

宜家睇到既行動
以供應鏈不足放生SMIC買DUV機
無bam到華為分拆既手機部門榮耀
邀請支那加入乜半導體合作
放生孔子學院
放生抖陰
支共響德州買兩塊極近軍事基地既地無人理
香港問題MIA
種族滅絕係culture norm

聽其言觀其行

有時想講, 有大粒政棍想奶支但國會唔畀並不代表佢轉咗軚, 佢係無得做但佢同時亦拖慢咗好多原本可以即時做到既制裁

聽連登仔啲口吻
佢地分鐘比袁爸更接近美國權力核心
連敗登，班elite同deep state心底入面點諗，動機同部署都知，勁撚到

其實deep state就係班Lin登仔

你睇唔到我最尾果句？
我都話呢個post係我根據呢兩個月既新聞分析出黎
如果我知民主黨內部既盤算同拜登心裡面諗乜既話
我就坐左係白宮裡面做顧問啦
仲洗係連登同你係度發up瘋咩

政策唔可能一刀切
但係我角度佢係一步步變軟緊同埋會繼續軟落去...

當然我希望佢硬番 又或者真係兩黨共識 做更多野

會吠既狗唔會咬人
川普最尾臨選舉果幾個月都好大聲架
結果實際做左d咩？
反而拜登呢d唔聲唔聲 再用甜言蜜語軟化你
中共先最驚

最怕佢左膠上腦同爛仔打交都講規矩
呢幾十年黎班爛仔就係一直訂d規矩出來要人跟,但自己永遠唔跟

無撚有錯，選邊個最有道德直接俾教宗做咪得囉

咁不如下屆唔好選總統啦
直接舉孝廉咪得

呢啲都係美國豬養大既

記住, 侵2016年上台係0執政經驗既政治素人
弊燈唔同, 佢係做咗47年又racist又貪錢又虛偽既政棍

江山易改本性難移